為咗夾上28800 可以去到幾盡

唔講以為爺西轉燈